# aladin_top50_crawler

이 프로그램은 는 알라딘중고서적사이트 (" http://www.aladin.co.kr/ ")의 베스트셀러 TOP50을 파일로 저장해줍니다.

# requirements

실행하기 위해서는 BeautifulSoup4 , codecs, selenium , ChromeDriver, Python이 필요합니다.

# install requirements

Python : http://python.org >> 설치시 추가 경로설정 해주셔야됩니다.

ChromeDriver : https://sites.google.com/a/chromium.org/chromedriver/downloads >> 여기서 다운받아주세요.

BeautifulSoup4, codecs, selenium : pip install bs4 selenium codecs

# setup

driver = webdriver.Chrome("E:/driver/chromedriver.exe")  부분을 chromedriver.exe를 다운받고 그 경로를 적어주세요.

fw=codecs.open("E:/driver/result.txt","w","utf-8")  부분을 첫번째칸에 결과를 어디에 저장할건지 경로를 지정해주세요.

# For Windows USER

모든 설정 끝나신분은 http://pytoexe.com 에 들어가서 exe로 변환 실행시켜주세요.









# Enjoy web_crawling!






